愛華頓球迷集中討論區 (9) 護級專家

朗隊好波

Manager：Sam Allardyce

btw誤中1001

大sam

我代表作

Ching好波 即改名

[quote]Manager：$am Allardyce

歡迎反sam

新po留名

永遠一唔睇波 就贏

不枉我三點起身
支持朗隊

米拉一係無得踢 一踢又無態
真係放佢走啦唔好搞到佢miss埋世盃

留明睇肥SAM轉會窗表演

比30m佢好啦

橫掂淨係要護級
借好啦，借完一季護完級就算啦

買個中堅都好啦 痴撚線

Funes mori

新加盟

大sam一定洗好多錢

屌

傷左半月板
等唔到喇
肥威好驚嚇

好掛住mori
熱血帶刀侍衛

為國捐軀
仲應該踢唔到世盃
因為隨時季尾都未出得

大sam正式上任？

yes

朗隊

可能入個ben gibson 都洗晒

大Sam揸旗會吸引到咩球員嚟

中游英人

應該係講月巴嗰球

最後句Comment

Wickham (唔知幾時復出

Rhino

We can confirm the appointment of Sam Allardyce as the Club's new manager on a deal until June 2019.

2019

好似話莎士比亞同sammy lee會做助教
再咁落去轉捧椰子既鎚仔算喇

硬食肥sam真係好撚down
不過都係永遠撐愛隊

仲要俾肥sam屈多一季合約
屌拿聲，耶子半季都制伊朗佬都唔要，半季完咗你搵silva又好Simeone又好都仲大機會又唔洗賠錢
而家肥sam就肥仔啦

成件事真係好on9
先比錢請鳩文條垃圾返黎
之後比錢請佢走
再比錢請大sam

聽日主場打升班馬
贏唔到 我先反大sam

大sam份約仲要9m

大sam識玩啊做開agent係唔同啲 negotiation skills係幾勁
最on9係伊朗佬，俾人當正水魚咁劏，大sam叫到年半9M約，你都肯俾
屌你呢筆錢減六成，再offer半年約俾安斯，佢都仆住要啦
剩餘嘅錢留嚟下季買人又好，賠錢俾屈仔/馬會搶教練又好，點都好過俾大sam賺啦

其實可能伊朗佬根本大把錢，根本唔撚care

之後又比錢請大sam走
再比錢請pulis/柏祖

鳩文教修仔同上季都唔垃圾
但點知今季

成日請埋呢d人隊波係唔會有進步
要請就請d有自己style嘅教練，好似Tuchel, AVB 呢d，或者安76呢d比乜佢都教得掂嘅教練，最起碼隊波會有返隊型先

等睇高q大棍

我地仲有大棍咩？

咪玩啦伍寶
由佢未教到教左一季都比我地屌緊啦
隊波打成年都無form呀大佬
呢d唔叫垃圾叫咩

排咁前都垃圾咁無幾個領隊唔垃圾
個個領隊都有人屌架啦
但換大sam/換椰子係咪可以排得前過鳩文先
就算修仔之後兩個領隊成績未去返之前咁

鳩文都排唔到耶子之前帶嘅位

個個領隊都有自己風格
就算大sam都有自己風格
鳩文去到比人炒之前個場仲試緊陣呀
排得前真係因爲佢帶得好 ？

鴨仔囉
最近幾場全部都係斬上去啦

但我地後場長傳係世界級，直接俾左個波人／出界。
鴨仔雖然set到一兩下，但無人follow都係無用

鴨仔停唔到波 唔夠人頂
打地面 就有用
對西咸果場高波 一下都停唔到
反而地面走個靚位 博到12碼

Targetman
做到二傳
都係買返d白人球員好d

所以其實Tom davis 好緊要
真係無謂再出c9
完全無心無技術踢，堅發夢，我覺得佢仲差過肥威

今晚睇唔睇好？

睇

陣間睇埋出賽陣容 再算

要贏呀！

上年第7係盧卡古加巴克利大爆發咋 鳩生有撚作用呀

換左大sam對於tom仔 kenny仔 鴨仔既成長唔覺係好事

條友係咪唔用後生仔

所以戰術unsy真係麻麻，大部分長波，不過我地中後場踢到無晒信心，可能長波係唯一可行踢法
其實鴨仔ok夠高夠快，再練大隻啲都幾好用

都唔會嘅
右閘正係可以kenny
中場都話有競爭，但係c9 hea, besic唔得, mccarthy傷, barkley傷，係得davies啦中場中

Copy番大炒西咸個陣

我有正選

出肥威雪堅尼？

今晚有冇得播?

都係唔知踢乜

米拉玩撚完
唔走就唔駛踢世盃
又miss一屆大賽

但佢落到場確實無態wo

差啲輸

個波次次去到肥威馬天拿度就傳炸彈咁

睇唔出同冇換教練有咩分別

踢法完全無分別

Btw kenny越踢越好 防守幾好

伊朗佬又中伏 做水魚

完全係下游踢法

請問有冇LINK?

冰島

goal

冰島 鴨

冰島神

交左幾場學費之後定左

dcl 助攻比冰島?
出左街無睇

鴨仔黎踭

無得出》無態》無得出。。

鴨 運都有埋

撚屌鴨

月巴靚

啲中長波都準

哈德斯應該會降班

下半場都有返小組

施格同鴨有d one two睇下

有返啲one two先係架嘛
Btw冰島真係好跑得

但慢。

mom is Apap?

慢都無計
佢同鴨係前面逼得好

Apap

其實你地根本唔洗請大sam 連嬴兩場就上返第10

唔明

鴨鴨

其實係唔駛，伊朗佬on9姐
未驚過降班，多撚餘

中東佬班主

有onetwo真係好重要

呢兩場月巴都上番力。 有貨派下。

但我想有得睇尼亞斯

I have a man I have a dcl
呀 DCL mom

肥西雪左幾場 餓波 連續兩場有料到

鴨鴨而家有d腳法仔玩配合 吉祥物個正選有威脅啦

幫鴨鴨改番個英文名先

下場聯賽利市打批睇下大sam有乜嘢板斧

連勝兩場個陣點會轉 寄望朗隊打多場好波好過

肥威今場踢得好，下場應該比人撚狗

係自爆呢方面 我對肥威係充滿信心

大sam賽後點名讚 jonjoe kenny 同 holgate。。。

kenny踢法似baines

即刻轉左wallpaper

鴨真係越來越踢得好 keep住進步

有冇鴨鴨慶祝嘅相

都話冰島 似前鋒
多過攻中 果隻踢法 越前越好
鴨仔多d地面波

no watch = win

笑到碌地

傳大sam黎緊簽既前鋒會係卡路爾 BTK同迪科爾

中游係咁上下啦

呢堆退休嫁啦啵

卡路爾如果唔係易傷其實都唔錯
賓迪基同迪科爾就不了，賓迪基對我哋條垃圾防線都可以單刀射斜
迪科爾就好心俾佢準備退休啦

事實就係三個都唔掂

我用鴨仔好過

傳埋堆同隻鴨同吉祥物同lv嘅前鋒做乜撚
買唔到個勁過鴨仔同吉祥物嘅前鋒咁不如唔好買好過

話說有冇人睇緊椰子

真心買左腳中堅，年輕左閘
等bolasie, colemane, mccarthy, barkley真式復出
可以更上一層樓

椰子是冤枉的

唔簽點收回佣...
BTW 見到鴨愈踢愈好，
證明後生仔係要俾時間同耐性的

再次證明佢上一場係嚟報恩

大sam啲換人比較鳩文同安斯更加有紋有路

Sam Allardyce reveals how he will use sports psychologist to repair Everton stars' shattered confidence

之前係咁俾人456、鳩文又喺球隊入面玩親疏有別、歐霸又1分出局、隊波又俾人笑142m一字排開買垃圾，唔搵心理學家見下真係見到波都淆底

而家荷蘭尼史同拉美尼斯係咩處境
機會唔係無俾，但始終唔得喎

辛度無咩落場其實

如果要佢哋而家擔旗基本無可能啦
一係就季中借去英冠試下先，再唔掂就嗱嗱聲賣走佢哋廢事囤積冗員

有質素既球員始終留隊
就有d作用
加上季初 一次買太多球員 夾唔到
朗隊 冰島 前幾場都好差
依家未幾好
未比d時間睇下

點比d時間睇
klassen應該名單都唔會入到

卡拉臣由去啦

如果辛度更大獲
嚟緊冬季轉會基本肯定會簽一個target man
佢要同新前鋒、鴨仔、尼亞斯爭位實輸硬
所以佢一係就借去英冠磨練下先，一係就自己申請轉會
唔好哂自己時間做冗員

佢根本唔係target man料
但依家有邊隊有輔風位

去英冠咪仲死
無對抗性無身型

依而家個陣仲邊會俾個位佢打輔鋒
月巴都要落多格打中中，冰島又要擺左但自動移入中間做攻中
除非唔打右翼俾佢放去打輔鋒，但無埋翼的話又變成佔中鳩文陣
所以佢唔做正前就一係轉打翼，一係就落英冠磨練
總好過留喺到坐，浪費自己時間

Vlasic都係咁
大多人爭冰島 連儂個位

遲下仲有ross bolasie

朗奴高文被炒陰霾未散：拒絕很多聘書

他說：「當成績不似預期的時候，人們就會就領隊做決定。直至現在，這陰霾仍然未散。」

朗奴高文坦言在拖肥開始建立了一些事情，很希望能夠正面地去完成它，所以認為自己於英超未竟全功：「所以，我的失望會比以往都更大，不過我會現實一點，不能抱怨。」至今，他仍然不肯賣走在英國的家。

呢件垃圾到而家都唔覺得自己有錯，仲話建立緊嘢，暗示係我哋等唔切
個仆街真係想拉支球隊落英冠慢慢解立咩

有無人知英足盃打吡難唔難買飛同邊日？
想去現場睇

我買左 12月10個場聯賽黃牛打比 兩千幾一張

作客區少飛

都冇乜機會再去 貴d都要比

巴打邊到買？

佢應該有個網叫stuhub買？唔記得exactly個網名，但係佢係類似中介咁，我諗官網應該都有得買嘅

巴打咁勇睇打比

我都覺得你好勇敢
仲要係away game
如果唔覺意贏左，記住換番件衫，保命要緊

同市光榮呀

啲number 好大

係stub hub 呀 坐away section 扣埋手續費三千蚊張 會同老婆著愛隊波衫
有預感朗隊會帶帽

碌文好shape

ching有無link

我睇緊acestream個個

ching好波

lookman踼得好

華石solo goal

我留係英國睇 3:0好滿意

Sandro無得踢

打比出呢可能

唔洗包尾出局

睇唔出卡拉臣比到球咁靚直線

又禾仔又奧巴美揚

講緊咩

大sam 冬季買人名單
不如諗下點清淤血先

大sam份約應該堅貴
但如果踢起 幾個
係值返

奧比美揚？
jm9

大Sam補充：「我上任後的第一簽，一定要是正確的收購，對球會及我的前途而言都是正確的收購。若然你買人眼光差，你就會被炒；若然你買人得宜，你就成為更好的領隊。」

大sam好撚串

等睇簽迪科爾卡路爾

有傳吹到暑假 tuchel + 奧美巴揚 過黎
大sam係過渡 好想打飛機

椰子 又領先

Plan緊出年三四月去朝聖
有冇去過嘅巴打可以分享下買飛同行程

官網£20 membership + £40飛

好耐冇見

正解

早去到主場攞飛、睇野同買野

景點：利物浦大教堂、Albert dock

liverpool留兩日一夜就夠

我嗰時係第一日去到就直接去official store買野，跟住早一個鐘入場坐定，完場後去搵球員影相簽名就一日，第二朝去albert dock，教堂，liverpool one；下畫就坐車返london

大教堂靚到仆街

我去左大半日
仲要係凌晨十二london坐megabus坐五粒鐘去liverpool

有時間可以揀Chester 一日遊
個古城我覺得靚過York
個氣氛好好

係味唔洗取消 尋日話大雪可能取消嚇到我野都食唔落

大家今日準備睇我表演未

師兄慘慘
我喺歐洲都見到好大雪

我覺得會取消
利物浦嗰邊大雪？

準備比人瘋狂中出

馬天拿mark 沙拉

唔出積基卡⋯

肥威等俾隔離古埃及文明中出啦屌

so9 sad 無米拉..

差啲食咗屎了

pickford啲大腳好差

肥威同馬天拿遲早爆

爆喇

唉 心痛應該唔睇

Martina同肥威呢兩件撚屌幾時死

爭d2連爆

肥威差啲又出事

放冰島臣同朗尼打兩翼係咩玩法?

出連儂c奶

Kenny咁大進步真係多得兩個炸彈

依個啱 依家後面最穩已經係佢

高文出番黎就有兩隻掂既閘
馬天拿可以去死

馬天拿

今場會否一個攻勢都無就完場

上半場有一腳「射門」架

十二碼

鴨

1:1 肥西

贏Lovren

鴨仔今場好勤力 同埋真係辛苦晒佢係前場一個人跑動

肥西同鴨搏返黎

馬天拿真係小丑黎

朗隊果然係一個好屈機既男人

平安鐘時間

咁都有一分落袋

和到要多謝對面懦夫送禮

大sam 真是有辦法, 肥威都即刻tune 返正常少少

btw 一分真係執到

咁都和到
真係要多謝Mane同懦夫雲

冇輸到唔反大sam了

第一球輸佢同馬天拿

感動 熱血執到一分

右邊Kenny仔加Holgate表現完勝撚屌肥威同馬天拿

肥威馬天拿英冠都嫌佢廢

冬季點都要入返過中堅返黎

次次㩒平安鐘都唔係辦法

無肥威追和倒？ 邊個入最多波呀？
屌你老母

月巴入波好開心

馬天拿同威廉斯兩個炸彈俠

Gana今日打埋左閘咁濟

黑人問號最多。

幾驚佢紅

C9真係收得檔
換佢出黎幫下手補下位
除左拎牌之外都唔知做過乜

條友傻嫁

點解而家個阿根廷中堅Mori 出都無得出？
傷？

落u23執個上黎都好過佢啦
場波除左屌馬天拿之外佢做過d乜

Holgate交學費成長時間 拍隊長or Keane等Funes Mori出番黎

傷左，有排都唔洗見佢

想講肥西呀？
我地講既肥威係中堅威廉斯呀
盲人叻唔撚切
屌你老母

一舊屎屌另一舊屎
回購Shane Duffy啦

我留意左佢成個下半場 但真係唔覺佢有作用。 除左張黃

我當佢代替 Gana攞嘅。。。

咁都有得笑

盧卡古

見到我嘅功力未

現場睇打比好正
客隊區企足全場 唱足全場歌
打和之後一齊同班利迷揮手道別

馬天拿拎去劏啦

有無片/相 分享啊

收皮啦

brighton正選中堅
當年被放棄

正係睇咗上半場
馬天拿隨咗頂走啲波都唔知有咩功用

你就好啦，睇到場和波，好鬼耐未試過作品利記無輸波
果然係beginner's luck
good!
留耐d 睇多幾場啦

原來係佢，唔怪得之個名咁熟，而家人地獨當一面，有身形，key波唔騰雞，仲好過smalling

我之前都狂屌佢，
但老實，尋晚我睇左足全場，我覺得佢算係咁，英冠球員要硬頂埃及王，我覺得佢表現算ok,
我懷疑佢踢左閘仲好過踢右，雖然無左腳，黑鬼黎講佢又冇身形，一拍即跌，但佢齋守都算唔錯啦

你淨係識拎過藍芽扮教路，其實落緊走地盤
每次我見到鏡頭影住佢喺度對住個headset講野都好撚想笑

之前我話馬撚賣杜菲留石頭係on9所為，之後俾人屌
事實上杜菲係好用過石頭好撚多

但石頭 都賣到天價
但同價買左保拉斯

借隔離post

椰子

呢場我有睇
椰子充分利用西咸堆大黑腸
塞哂中路
西咸個左閘 成個球王咁

俾我糖大炒嗰場都唔知係唔係放水
同對車仔嘅表現完全係兩隊波

其實上場對鏝都踢得好好

椰子之報恩

Sammy lee

最成功收購

威污泥

踢阿根廷傷足一年
世盃無望

想買飛的話應該入邊個會員?
International Member定係Official Member
兩個都可以早三日買飛?
同埋上官網買左飛之後係寄過黎定係邊度拎飛
如果買starhub嗰d黃牛又信唔信得過
打算睇三月尾對鏝個場

月巴威

論價錢英人一定高一倍啦
但論實用就杜菲一定好用過石頭，回帶咁講，如果當時馬撚用杜菲+隊長，佢可能唔使俾人炒
因為馬撚俾人炒，不論直接定間接都係石頭做炸彈害撚死佢

Duffy Mustafi Dier三件冇走既話

我買international member
Oversea好似一定要去球場拎飛
我上季睇對軌都係咁買，前就唔會好前，但至少唔會坐到最後排啲大柱位，所以應該唔駛買starhub

mustafi真心唔勁

一定要去到先攞
因為佢寄得好撚慢

Stubhub幾好，我成日睇熱刺都係stubhub因為佢現場有counter拎飛唔駛怕要寄去呢度果度，但愛記唔知係咪都有counter

都有嫁
官網一條隊，外面嘅網另一條隊
不過我上年官網訂只係要£42
黃牛分分鐘成千

加埋membership先 £6x

仆街 今晚球證係艾堅臣

一到十二月d 非洲黑鳩又凍到唔識踢
基爾夢緊遊咁 訓醒未呀大佬

鴨仔

朗隊回春

又係月巴威

朗隊又入

找卡數又中柱 好彩到

未驚過

今日唔見你戴bluetooth

因為今日唔想上樓上睇波

哇屌你老味 施格臣無人mark都射到咁

有冇手足同我一樣覺得牙石必成大器
勤力 有技術 默默耕耘

邊個係牙石？

佢死球有料到嫁

Vlasic

球證 有人省9你呀

佢係唔錯嘅 2018有機會去俄羅斯

勁啊 有速度技術射術 過多幾年一定係主力

得返死球勁囉佢

浪費下時間 等完場 咪心急

成個下半場都係到dump波鐘

呢幾場比你成功洗左個靚底添。

見唔見到呀 球證話handball呀

光頭佬成功領紅

完 又多3分
成功解決戰術大師

佢除左呢腳之外上半場都唔差
另外湯仔入黎打佢個位都幾好，起碼見返佢之前d突破

睇埋利先 可能雙重喜悅

條死癲佬今場唔知訪問會發咩癲呢

又可以屌球證了

今場打得最好係馬天拿有冇人同意

好過平時 對atsu係左腳cut in 錯腳閘有so

鳩文買得幾好

唔出keane
肥威自爆少左

冇睇又贏

鳩下鳩下又4勝1和

大sam教真係有料到，到而家都仲係不敗同只失一球
咁我仲反唔反sam好

我贊成keep 住。 睇埋冬窗先

防守真係好有隊型

大sam嚟到肥威都翻生埋
但原來大毒瘤係堅尼

之前傷左未有機會姐
有時有隊型放邊個落去都無咩分別

我都唔反住啦
佢有運，又懶係有藍芽天地線，出哂成班英國兵，當自己教緊國家隊

雖然9文走左，我都係要繼續屌佢

佢今年買番黎嗰d, 真係9成水貨，仲要愈貴愈水， vaslic咁平反而最有form有heart

其實我到而家都諗唔明點解我地後衛陣竟然可以喺聯賽3勝1和

kenny,holgate,新仔英超無經驗
martina,英冠英甲級數
肥威就唔需要多講啦
Fifa 平均數值都唔知過唔過70
英超最平最脆皮防線

但係我就係鐘意大sam咁夠僵，寧願唔出keane, 同隊長積
haha, 總之而家排番第十，暫時安全

我都諗唔明
點可以和到利主場
Big4都唔得
仲要咁既防線

前面隻鴨又變左第二個人

大sam好有運上場對利個12碼其實可以唔俾
今場紐膠就兩球中柱中楣，仲要有一球係世界波嚟

C9 同肥威 自爆 兩球都唔死得
有d運

利果球12碼
充分利用 鴨仔身形單薄既優勢

我成日覺得之前係班友夾埋鳩踢做鳩鳩文
一換人咪正常返少少
當然再加埋有d運仔

鳩文 無戰術嫁
不停試人 試陣

繼續反大sam
咁既人腳正正常常都一定都半版啦起碼 駛撚你教咩

D人腳唔正常嫁師兄

呢2場踢得差係有運。。

除左肥威同馬天拿

你話呢 仲敢反我？

叫左大家定d嚟 愈驚愈見鬼 我係英國淨係牙力都贏鳩文9條街

唔敢反了 知驚了
Btw月巴有無帶你叫老

可能佢做agent介紹老雞俾月巴

有commission fee

不了 我唔好呢味嘅
Btw 佢每入一球 我就獎佢叫次老雞
佢老婆詐曬型

我唔會抽老雞嘅佣 錢太少 我一年都搵6m

Big sam 同椰子咪一樣
入完一球死守

咪波無咁好睇

睇係唔好睇，但對球隊work未得囉
摩佬用穩守防反可以帶到攞歐霸
車仔李城又係主守，都可以攞到英超
死死唔一定係壞事，主攻又唔一定係好事

仲要靠撞棍
上場dcl插插地
今場人地中2條柱。darlow送禮

係好運，但唔能夠否認嘅係防守的確好咗好多
肥sam正式入主嚟計，已經有三場clean sheet，純粹靠好運做到又講唔過去唔嘅

利申 支持完季踢走肥sam

向老屎忽說fuck
支持少帥

盡情質疑我啦 嚟緊大踢進攻足球

如果成績好點季尾會踢走

椰子反底成。功。。。。

耶子真愛迷
特登送個4：0俾我糖幫我哋反底，之後打其他隊先再搏老命幫佢自己隊反底

椰子先係真愛
大sam只係水泡

同老mk大sam玩夠
季尾就搵毒撚椰絲埋單

今晚要贏波

今晚愛記應該嬴唔到

never change the winning plan
原陣出擊

肥威成日好似會出事咁

柒頭Jon Moss我屌你老母
盲嘅可以做球証
死屎啦。

死月巴可唔可以唔好再射12碼呀屌

屌失個球係肥威走漏

追波唔追人

niasse後備都冇 係咪收得皮

施古臣啲遠射真係好好J

靚到

呢球個波個弧度真係好靚

呢球靚到

12m

都話呢個Jon Moss盲嘎啦！

唔知醒
3-1
大森

咁多12m

英超最垃圾球證 沒有之一。

有無計過今季至今有幾多個12m？計埋唔入嗰啲
好似全英超最多......

第一個12m都話 第二個 真係插水 都俾 正

多少都好

我只係唔想死肥仔再射。

明明contact係喺禁區外。

上半場明明holgate靚tackle 條盲炳又睇唔到比黃牌。

你理得邊個射啦 入咪得囉
Btw 我發現由大sam教開越來越多12m
睇黎大sam同球証幾friend下啵

巴尼斯傷咗冇辦法

又打架

大佬，一係比人捉到路一係就比人救到。點先

其實月巴十二碼冇咩問題 起碼力度角度都冇 加番些少假動作就完美 同埋唔比佢踢 成隊黎講都冇乜邊個有信心 冰島臣岩岩先叫打番初起

成班u23 圍住Fer

冇睇又贏
想問c9踢成點？

同鳩文時期差不多。

C9 同tom都唔掂

場場都係咁
月巴帶埋4424過黎
下下一係hihi就跌一係自己仆低插水

係出面hi一hi
之後自己左腳kick右腳插水
留名睇停賽

咁佢真係失左重心，唔覺意自己腳kick腳
意外黎姐
不過球證堅老友係真嘅，haha

好在我地唔係爭緊前4
唔係好似早兩年熱刺李城咁場場比人JER 住黑哨

係大sam做agent期間可能同咗好多球證Friend

但佢個人明顯向禁區入面跌
同埋佢無同球證講番係自己跌 即係插水啦
dcl同佢都 後生細仔多數都插水 好似richardlison咁

大sam可能會比番回用d球證，一球12碼比3成

一個月由磅尾上返第9

又有番機會爭踢歐洲賽

下場車仔見真章

12碼3成宴客 朗尼：唔放棄操刀

LIHKG @ Android

射得咁差就咪射啦屌 。

屌肥威死全家

其實bainesy 復出應該都係比返佢射
但依家論資排輩比月巴射都合理嘅

係咪要笑下

而家點都係月巴射架啦

大SAM

走開啦肥西
拜恩斯射12碼 成個生涯只係俾ddg個痴線佬救過一次 有咩理由唔係佢射

尋日都射失左啦

肥西

拖肥黎講baines點都係長輩下話

Rooney has missed 10 of his last 33 penalties, a poor record at the top level.

積仔同Baines兩個都10年啦 之後就應該到高文

月巴 16年（不過係有14年係獌）

咁拜恩斯傷左嘛

復出左應該比番佢射啦
朗肥尋日先炒完

諗起之前米拉搶射

之後就霉到依家

其實月巴今季已經炒兩球，係死好命兩球都執到雞

仲要唔係佢執
比冰島射好過

agger

唔係dcl佢比人屌死啦

身邊朋友個個吹奏肥西
我笑而不語

你地咪繼續屌
我有我繼續射，繼續做首席射手
老實講無我你地隊垃圾都無人key到波

比啲火你

個d獌來

上面已經有幾隻

咁講真唔係月巴入咁多波今年唔知點算

成日簽埋獌d人
gibson

唔好射十二碼啦
放工我帶你射第2 d好玩既

老雞

老藕

Kristof Terreur 📰‏已認證帳戶 @HLNinEngeland

Galatasaray and Olympiakos are both interested in Kevin Mirallas. He wants to leave Everton

要走的都要離開
米拉呢幾年係我地對你唔住

走啦
踢多次大賽
2020應該無機 33歲比利時又大把人

買隻新嘅翼啦，zaha, redmond

有保拿斯出番，睇定d先啦

Redmond冇腦架 一個巴克利已經夠

大sam應該會要隻防守意識強既翼 米拉呢d太攻強於守 Lennon呢d就岩岩好 幫到Kenny仔好多

買到zaha真係由反sam變迷sam

買到我跟佢姓 大

左bolasie
右zaha

依家傳緊買bristol city個左閘 byran

買埋賓迪基

都好
後備位總要有人坐

水晶宮B隊

入左獌波就買

月巴後備都無

Bolasie is back

中堅出jags有d驚
想睇Keane+Holgate會唔會有化學作用，不過大sam硬係要出d關愛中堅

含撚死啦愛狗

雖然月巴威依然係唔穩，但同搭賀基迪真係守得住喎
點解大sam去到大戰先嚟臨時換哂兩個中堅
仲有月巴係唔係傷咗，影都無

轟個邊做咩咁串

咁都有狗入嚟吠

月巴病左

Tom仔好fit

隊長連救

隊長

利榮基 真係岸鳩嫁

卡華利雲 hold 到咁耐都唔比冰島神

屌 佢 鴨鴨咁都唔傳

勁過對面街個龍啦！

三中堅佔中陣重現啦

點解咁換

咁熟既
學椰子

估計下半場車仔都入唔到

beni

冇gueye

仆街呢場大sam鬼鬼地
幾個踢得無問題嘅都換哂出去

似想贏 咁早換

痴線狂剷夏剎特

c9打得幾好
出腳好準

拉美利斯廢到癲

打少個咁

自爆威又黎

完全唔知佢啲走位想點

肥威

守到依家其實算係咁，不過肥威自爆少日得唔得

出尼亞斯好過用佢啦

平安鐘就㩒爆

仲諗住有保拿斯睇

啲控波走位慢幾拍 唔好再出啦

控波又甩
一拍又甩
佢有乜用

馬天拿成材 好撚勁

keane motm

sandro 識唔撚識咩係控波

又一分

賣拉美尼斯同荷蘭尼史
前者廢到無眼睇
後者白抖人工

mom 肯定係隊長走唔甩！

真係一球都無中過龍咩

爬爬下 第9

唔明點解佢可以出場而尼亞斯無

Motm c9 martina 隊長 碧福

馬拉加原價回收pls. 真係唔岩打英超

屌你老母KENNY真係好撚勁

今場踢keane, jags motm??
出咗街

冇睇六場，已經係六場不敗

仆你個街馬天尼防守真係好撚勁,進攻真係好撚柒廢

好激動

冇朗隊唔識入波

不敗大森

英超節奏快d
佢踢慣慢板
D控傳比人緊迫 就唔惦

出左街無得睇
場波踢成點

守得唔錯
隊長狂清、馬天拿左路守死出波咁濟
前面:SANDRO好撚垃圾
同荷蘭橙一齊掃走吧啦

唔明做咩鳩換走連儂入辛祖

sandro仲未慣到英超..

大森賽後話：鴨鴨好叻仔，已跑到腳軟。

諗住打多個前鋒，做防反易D
但點知換咗個廢嘅入嚟變做打少個，仲要俾人㩒住嚟打

咁都唔駛og

疤出親都。。。
issac cuenca,muniesa, tello, sandro....

睇佢踢法同質素都幾難
究竟點解會係疤有上陣機會

Gana傷左

大森不敗

拉傷好慘

下場劍指三分

拉傷有排先好番...
下場應該有bolasie或者mccarthy可以用
要baningime頂下gana啦

Bolasie真係好好j

不敗大Sam

唔好話我口臭,預言出黎踢一場又傷

佢果種踢法 一定好易傷

咁快正選想佢又大修咩

原來隊長積同GANA都傷左，仲起碼抖4場
如果真係賣C9, 咁快手出番McCarthy 啦

C9 唔會賣啦
大sam 場場正選
加上佢踢得好左好多

麥卡菲傷完未呀？

被受傷掛

唔講唔知上半季愛隊係唯一喺曼城身上拎到分

唔講唔知上半季愛隊係唯一一隊喺曼城身上拎到分

月巴

你話我係小氣鬼又好 怨婦又好
唔係條鳩文d臨場濕鳩調動 駛撚打多個3分變1分

Sandro 正宗瘀血嚟
令我諗起 之前愛隊個vellios 同Stracqualursi ....

果場差啲WIN

比起前兩個教練手下用嚟睇
C9係打得好咗,可以再睇定啲嘅

日前在評選出英超半程最佳陣容的同時，還評選出了一份英超半程「最差」陣容。和最佳陣容中曼城的一家獨大不同，入選這份「最差」陣容的球員來源還是比較分散的，除曼聯有兩人入選外，其餘的九名球員均來自不同的隊伍。

#1 祖赫特（韋斯咸）

祖赫特這半個賽季的低迷表現讓人難以琢磨。他曾經是曼城和英格蘭國家隊無可爭議的一號門將，但在被租借到韋斯咸之後，他的狀態一落千丈，甚至能否出戰明年的世界盃都已成疑。這賽季他出戰了14場比賽，但失球數，卻達到了30個。

#2 錫迪（修咸頓）

錫迪在「失誤導致失球」這項技術統計上，整個英超無人能出其右。修咸頓的防線並沒有像其他隊那樣漏洞百出，但一旦他出任右閘，球隊的整個系統就不能很好地運作了。

#3 連迪路夫（曼聯）

連迪路夫之於摩連奴，就像氪石之於超人一樣。他甚至連最基本的防守任務都需要隊友的配合才能完成。今季曼聯輸給哈特斯菲爾德的比賽中，所有的失球都與他有關係。

#4 艾殊利-威廉斯 （愛華頓）

在英超里再也找不到一個人比威廉斯看起來更難受的後衛了。他是朗奴高文帶領下的愛華頓最低迷的一環。在艾拿戴斯的治下，也許威廉斯能夠被回爐重造。但不得不說，他是最近幾個月最有喜劇色彩的人物了。

EVERTON有什麼人受傷或是病了肯定不能出場?

Gg 得
堅尼加肥威🤦🏼‍♂️

咁快正選
大sam傻撚咗

冇左朗尼，硬係形住會輸波

踢一場後備就正選。。咁樣好難唔拉傷

有保拿斯 好睇

月巴射波 過緊淫賤假期

Keane真係唔惦

有無啲似曾相識呢
我哋嘅三中堅龜速陣返嚟啦
啲進攻慢到仆街

愛記好似想猜到完場咁

無咗月巴喺中場俾波做發電機，我糖真係現哂形
仲廢過西布朗

呢個咁嘅陣 死得

無左連儂 月巴 Gana 差好遠

西布朗好似好勁咁
但其實係我地佔中陣太廢

炒鳩森未

我糖有冇射過波?

2下射歪

對面7次，我地1次
會唔會廢左少少

好撚廢
但又不敗

有幾球輸得，係人地把握唔到

一射零中門

慢到ON9
後衛焗住鳩斬上去

睇表演啦各位

吉祥物出場！

唔係好對路

我唔係好明點解冰島一定要擺邊，三個教練都係要將冰島擺邊
要讓中間俾月巴OK，但而家月巴出唔到都係將冰島擺邊係乜嘢玩法
點解我地唔可以出一個正常陣係有兩翼，冰島放中間呢

繼續不敗

因為我地無左q翼 施生又要求打左翼 就算放係中間 佢自己都會走左去左邊

但佢國家隊打中間係好好多喎

根本岸久

明知道中間無人做到波 都唔放冰島入中間。

我支持季尾抄鳩 艾拿大屎

0:0係唔係幾好

其實佢入左中間都係做唔到波

對住一隊十九幾場不勝嘅降班膽

踢鳩到好似上場對車仔咁

冇肥仔做超級連結人，00已經算好了

好？ 邊忽好呀 哎，拿大屎大師。。

冇月巴唔識入波 屌你睇到好嬲

月巴>all

反完一個又要反一個 腦細可唔可以還番一個正常既教練俾我地

大家係咪太睇得起大sam
請得佢都預左今季無野爭只係務求順順利利頂埋呢半季組
到季尾唔換人先屌啦

其實個戰術都ok
到尾段尼亞斯 差d拎埋三分
但真係好悶

簽2年...又要賠違約金

鳩馬 鳩文 鳩森

唔係太睇得起佢，而係諗住呢啲傳統英式領隊實會穩穩陣陣玩翼加強兩側攻力
點知佢又學人玩三中堅加唔識攻嘅翼衛，仲要單翼單前鋒
呢個係乜嘢陣

每場都係同一個戰術 後場鳩斬比鴨仔 當左佢係lkk 咁用

西布朗真係降班膽，廢+無運
d半單刀都可以撻q+拉傷
禁區頂個危險罰球直射上看台

肥威睇住佢人又追唔到 解圍就送角球
禁區頂個犯規都驚驚地
呢場有1分真係對面廢

大sam都玩三中堅真係

其實肥威201516已經回塘係咁膠
但euro16領軍入4強打出名堂
之後鳩文就中伏

都唔明英超啲領隊點解咁鍾意跟風，見干地用得好就個個跟佢用
而家雲爺爺都知錯改返4231啦

支持請大SAM從來係為咗護級
預咗佢一係自己走一係俾人炒
簽兩年呢啲好明顯係佢掠水手段
高層接受得呢個條件都預咗係咁,有咩好嘈
佢平穩帶到季尾已經收貨
重要依家波到未輸就屌到一無是處

排名第9仲高過屈福特 已經好好
呢班球員 有一半係後備料

邊有屌到一無是處
咁出現問題就梗係傾個問題啦，如果唔係討論啲乜
唔通話，哦係啊我哋諗住護級嘅渣，俾降班隊㩒住嚟打都無所謂啦，橫掂我哋本身就降班隊都不如嘅啦
而家大sam將我哋由降班隊都不如變成護級成功喎，都收貨啦，咁樣

呢場對家唔降班真係對唔住我地。

反大屎唔係無緣無故。

你場鳩場出個威廉屎出黎抬炸彈

琴日對家有球右路出波佢竟然跳起然後鳩縮唔頂！ 我屌佢老母。

好在對面條友仲垃圾，離門兩碼頂高

真心對面廢
但咁廢都攻到我哋氣咳，呢樣真係谷鳩氣

好地地踢開442無啦啦轉352仲要有埋Williams呢舊炸彈，冇翼又唔出Vlasic米拉呢d，寧願放垃圾Sandro都唔放佢地兩個，唔屌大sam都唔得啦

我都唔多明點解踢得咁保守，可能驚馬天拿俾人弱點攻擊掛
不過bolasie打自由人真係差，佢純粹花巧無實際，好難搵球員同佢夾

vlasic我都唔明，佢帶波上腳都唔錯，又唔獨食

c9呢兩場好似食左藥，我都唔明點解勁咁多, Tom davis 就暫時都未多夠班打正選

想問問月巴係咪病左，定係乘機放Christmas?

病得好嚴重

開始信之前c9 hea操

而家好似又返去一開始咁問點解唔俾吉祥物正選
佢嘅勤力同身形係我哋最需要嘅，琴晚佢有球係爭少少又救全家

放佢假掛

話左條撚屌肥仔扮病射波

如果果球入左 就神調動
連儂正選同保拿斯後備掉轉踢
保拿斯 條友有波就爆人

保拿斯正選我唔明係咩概念。

傷左年幾 放佢正選托咩

傷埋又抖一排就好笑

Everton news: Cenk Tosun set to complete £25million deal after passing his medical
咁又25m

good player?

唉，希望在明天
即係niassie收得皮

唔知乜水

好想睇卡拉臣冬季放到幾多錢

5m

依家買個土超仔都要咁貴

係咪要比肥sam抽回佣

呢件借出去搏佢可以翻生賣多10m8m好過

yes
好似老納咁 買迪科賣迪科又買迪科
抽左幾多水

去教樸茅又買迪科高治
教熱刺又買迪科高治

呢條土耳其仔
之前有幾間傳緊20m左右買佢
好過買黑腸既

加錢比阿積士
買古華特個仔
勁到痴左線

阿積士彩你都有味

應該走得啦咁米拉同年輪
咁多人應該唔會死都留佢地坐冷板

m11,l12應該走得啦掛
咁多人

Dolberg

月巴係咪仲未出到?

麥卡菲正選
又搵個啱啱傷完嘅人正選

條中場

麥卡菲夾都未夾過就打正選, 大sam 咩玩法?

唔出william已經算好了

中場向前既能力係0

係

有冇ACESTREAM /SOPCAST ,得啲FLASH好唔穩定

耶子嚟睇波

愛記對住榜尾幾隊都羊唔到

batmanstream 唔穩咩

愛記0-1

正常發揮

肯出肥朗未ar吊你個大sam

屌我買stream就比人入

m16 格格不入。
上半場又係唔知踢左啲乜出黎

愛記打左一輪好波之後又踢到堆屎咁

完全零狀態 唔明鳩SAM點解會正選出個大傷完嘅人

有藉口棄用佢了

吊你個大sam，係都要輸緊波先出朗尼

吉祥物又準備救全家

好波

gueye

吉祥物一出嚟就有助攻

唔計英人光圈
吉祥物點計都係排先過鴨仔

視野

我記得上次對般茅就係吉祥物救全家

比人當condom

火雞前鋒唔會夠我地吉祥物鬥

打雙翼

人地就十幾次射門，你就得個5次，

抵輸la

唉 又睇到高血壓

追和1比1 之後睇到c9 唔夠體力, 同月巴齊齊中路斷鑬

大sam終於輸波

Eddie Howe好波 大巴大巴打落腦細到

keane搞唔掂
c9今場唔知做乜，守又差，比波又差

我一睇就真係輸仆街

直頭被佢激死

炒條能咩，搵邊個去做ar?你做ar?

c9 完全做唔到barry 叔個啲hold ball. 同埋真係衰體力唔夠
真係好撚激氣

對面隊就係知你隊波慢
快攻 中出到你十幾次
好撚燥

上次對bournmouth 都比人撚
上次係king, 今次係fraser
人地中場其實好好真心，好夾

C9啲比波真係鳩黎

無左肥威
條防線即刻現形

上幾場仲有人吹奏大sam贏到波咪得囉

上幾場 已經贏唔到了
和和和
D主力 扑性day

大sam落台
椰子觀戰 姐係季尾回歸

不敗咪得囉
踢得差有乜所謂

Keane
好似水貨
一球唔拍埋去 一球甩位

肥威 賀基治
呢d雖然唔top
但單對單 邊會放你咁射法
仲要k角位

都係個句 寧願俾Holgate交學費

買返個體力型防中最實際。
場場比人中間突破唔係路, 肥威同隊長加埋都70歲咁滯, 點頂

烏龍波

果球 應該佢拍埋去 人
地個fake動作唔係好大
佢已經離哂身 甩哂要人補

burnley搵達高斯基頂佢仲好
賺到笑

keane冇乜信心，出腳好差
反而williams同holgate出腳好準
holgate打右閘已經出腳好強

Holgate一對一防守一向好好

出holgate williams 真心仲好

吉祥物 vlasic mirallas 得罪左大sam 啲咩⋯

m11比人棄用即係一定會走到 咁就有世盃踢

Vlasic最唔明
明明態好但被棄用
希望之後個教頭好好重用佢

之後賣走左啦

有冇手足今晚通宵唔訓笑鳩大傻

驚大傻全部彈晒鐘 賣走晒

之後請番鳩文

Eddie Howe Marco Silva
希望既係上得番歐戰區 引到呢兩個過黎

最後係pulis

五大英超老屎忽 椰子柏祖大傻普利斯學神輪住上任

音樂椅

今晚點睇？ 可惜有一名世界級前鋒受左傷

無人 ？

保拿斯其實幾好 如果有返全盛期真係不得了

吉祥物唔掂
球球都好似腳軟冇力

暫時打得幾好喎，攻勢好過上幾場，係保拿斯出波差啲，同埋禁區邊無人執第二點

幾好睇 對面好頹

佢打番右邊用右腳出算啦

硬係覺得佢打唔到單箭頭 要鴨仔幫幫佢

又係任人起腳

右翼前鋒都可以換
打少兩個咁

下半場出黎散哂咁 同上半場判若兩隊

上半場守啲位密好多
條右路真係睇到嘔血
holgate啲斬波 vlasic直頭隱形

比人禁撚住黎打 出鴨打雙箭頭啦 次次推個波上去又回返後

終於斬到球

吉祥物差啲

屌 牙石 早啲換佢走啦廢sam

呢個真垃圾

禁制 牙石換鴨啦屌你老母大sam

唔換人 仲要輸鳩埋 大sam

訓得啦

咁都唔紅牌真好彩

牙石同holgate真係垃圾級表現

任射

其實愛華頓廢 曼先會咁輕鬆 曼零組織 都可以輕鬆成咁

愛狗空到 又唔逼 任人推任人射

屌先唔理馬天尼守得係唔錯，仆你個臭街左右閘永遠進攻黑洞，一拎波9成都係回後，如果高文同拜恩斯係度一定入到波

唔係 係下半場無攻過咁 英冠水平都無

好在瞓左

x2 但上半場係ok

狗屎運用完
輸到季尾

樓上仲咁多人屌大sam唔用vlasic niasse
niasse係hull都打過單箭 無問題的

佢係hull得唔得我就唔知但睇完琴晚場波都佢單箭就真係唔得 朗尼當年係曼聯夠入十幾廿十球啦
牙石隱形戰機講都多餘

尼亞斯 算咁啦..
牙石有潛質
但係唔會勁過爭到保拿斯連儂施格臣正選
講翼 6文仲勁過佢

佢係打攻中啦其實，中場帶球前進唔錯

點解下半場渣成咁。 明明上半仲okay

傳緊卡希爾加盟傑志
係真我實個個禮拜去捧場

踢港超點踢世盃

marco silva應該就比人炒 年中上任我拖領隊

話時話個 Tosun 好似無乜聲氣咁既?

比錫達斯又叫高左價
25m唔得要27
同時諗住借slimani頂

不如問李城借slimani好過啦

好似搞掂左

J住先

高文傷到幾時

呢條片 好似好勁咁
1.88 仲咁靈活
火雞佬

1.83m咋嘛

又27m

咁矮

好似幾大隻

巴克利 反你咁耐都係想你成才
未成到才都有得去大會 Good Luck啦

早走早著
躝得好

成個rodwell 翻版咁

去到大球會見真章

話唔定朗尼翻版呢

唉正一仆街仔

15m

早半年賣就30m

唔肯走

點都好 親生仔走 係有d sad

有15m 都ok
佢可以夏天free走嫁
世界杯都無得踢

巴膠早走早著
下個最有前途新仔就係你
唔好忘本

唉對佢好撚失望
仆街仔

走都算，係度跳草裙舞，走都唔留舊錢，仲話boyhood club

euro個時拖肥場場正選 咪euro 0出場

對付Barkley呢d仆街仔應該抄返鳩文當初點對Niasse咁，呢半季雪埋佢，locker都唔撚比佢用，等佢早日發完世盃夢同大會夢

反正依家15M都唔係錢黎

15M........去邊隊？

我都睇好我地世青5小虎

車仔
連熱刺都唔買

仲低價過Rodwell

下
又去車
一陣體檢又瀨屎

早半年賣係35m
可以買到個一線球員

買到基奧特

仲話母會

岩岩入錯利狗區 好惡

轉會post見到好似話個土耳其仔10幾萬週薪

屌official左 巴克利

佢係有潛質，不過太獨食

二線料

要走嘅始終都要走

Official左
希望干地唔會激到嘔血

佢踢法要拎住粒波，我都想知佢係軌可以點踢，如果有得上陣既話

哈哈哈哈哈哈哈，15m買你地主力爽啊，遲半年交人殺你20m價哈哈哈

馬仔留低既進攻班底正式走晒

仆你個街 輸半年少咗20m

佢想去熱刺，點知人地唔蘇佢

有返13m,算係咁

宜家連拉美拿都無得出

有冇手足睇

保拿斯係咁撚羅拔臣

卡法路雲

睇嚟又要深夜睇西波

鴨仔可唔可以唔好做啲無謂動作

痴線.. 12碼

掂吓都十二碼 on99

俾乜柒十二碼 柒樣球證

抵撚死啦傻閪隊，打人牌都無

睇得出賀基治好嬲 仲要踢到眼濕濕咁....

BTW 點解有隻狗入嚟吠咁耐？

收皮喇狗 學完英文未?

想出williams

利記買重球證

咁都12碼 冇計

射唔入比返12碼

如果要攻 要變既都多 抽中麥卡菲 肥西或者施格神打番中間 出Vlasic或者lookman
盃賽一場過仲泊你老母大巴咩 進取d啦大Sam

火雞佬 Confirmed

佢著幾多號?

現成已經有件8號啦
睇埋Sandro米拉卡拉臣係咪走到

出Lookman 冰島打中正

呢下反擊打得靚 隊長

正呀頂

隊長都衝埋上去

冰島係要打中間囉屌你傻sam

依家個陣其實係好

好靚

隊長走行快 一定有古怪
冰島

射得靚

出埋吉祥物打雙箭頭 食住個勢

其實屌咁耐都想個陣係咁樣排
唔好再玩單邊單前鋒，用冰島打左呢啲咁有創意嘅鳩文陣啦好嗎

隊長呢鋪爆發 完美反cup 的開始！

碌文好生

麥卡菲今場穩定返

吉祥物救世吧

pickford呢下

唉

唉個球證

碌文今場算唔錯

唉屌pickford今場

唔掂喎 得個跑字 傳波差到

保拿斯+kenny仔呢pair右路連攜
希望大sam見到呢半場打得咁好 醒覺 冰島服西二選一 再配雙翼

工兵係咁上下啦

Kenny出波好左好多
希望新黎個火雞佬有貨交啦

起唔到身睇

工兵嚟，唔好要求佢做埋分波

基本駁腳都傳失喎

Coleman出番黎真係幸福的煩惱

Btw

佢出返嚟要操體能同狀態都要一大段時間，話哂佢係斷腳，搞得唔好手尾會好長
btw我反而想知左閘情況係點，究竟係keep住馬天拿打，頂到拜恩斯出返嚟？定升garbutt上去？定再買一個？
馬天拿識守唔識攻，佢條左路基本上係零攻力

唉。

碧福特

我覺得吠打法似夏神 柏度 金章安 打343先有正選
唔係控制節奏既人選
所以應該都唔會搶到法比or巴卞352個位
法比drink water baka就3個打352
不過咁多人仲去車 世盃機會微啦 入到都好似euro16咁0出場
btw轟多人到

傷太耐好難即刻比佢正選
你估大sam咩

無所謂啦
今季都無望
愛爾蘭[url][/url]世盃又入唔到
佢都唔駛心急

出乜鳩

今年d球證。。。
踢乜鳩波。番去打兵兵啦

咁樣輸

之前睇到轉會消息 傳過對些路迪左閘有興趣

用Garbutt 好過

改個名賀一賀冰島神入波先

唉 要用既就一早用左

其實佢好似wigan都踢唔掂？仲要24歲，應該都無希望

用下未知
唔會衰過馬天拿 馬天拿修仔後備都無

比佢打番中啦屌你老味

個個領隊都有病。

馬天拿分明英冠料 加路維好似將會比人彈鐘返黎

加路維做咗玻璃人

我係車使者，想問巴克利份人係點

Descion making極差
小心睇到嘔血
球商同林伯冇得比 唔好咁多幻想

打閘夠氣跑
己經好勁

越黎越中意佢

幾好
好過Keane

小心嘔到嘔血 x2

不過1500萬 點都唔使蝕讓嘅。

Roberto Firmino facing FA probe over 'racism' claims by Mason Holgate during Merseyside derby

收皮啦
菲律賓人種

慢慢坐冷板啦

一定要買左閘講真
先唔講馬天拿守波係點樣
佢死右腳，打左只係可以用右腳向後傳，如果用右腳向前傳好易比人intercept，所以進攻解圍差一皮

佢完全係零進攻，連support都做唔到

Stones

矛柴踢波佢就識

罰holgate隻nigga停10場先啦屌你老母

咁多豬不似豬狗不似狗嘅妖孽入嚟呻吟嘅。

火雞佬加盟之後多咗好多土耳其fans

米拉番希臘

Bye superkev

米拉

佢果邊勁多fans

仲有貨剩 咁快去番次級聯賽
不過世盃要緊

《Holgate 冇資格踢愛華頓》

大家點睇

點會呀… 馬天拿就無資格

其實佢都係今季先多左正選，派下膠好正常⋯⋯想當日史東斯、巴克利後防玩失的波唔會比佢少。
我覺得佢仲有好大進步空間，不過大前提係唔好再中堅右閘係咁轉⋯⋯⋯

利撚寫嫁

賀基活 mark馬立普
隊長積跟雲迪克
呢球隊長積 比人壓住頂

Lalala果球放軟哂插水嫁啦
當還返卡雲果球
賀基治錯唔哂

無定位好難搞

馬撚就係俾石頭呢啲波害撚死

佢助攻力唔強，專心俾佢打中堅先好過啦

holgate真心唔差，21歲有犯錯好正常

不過佢ig真係比人係咁屌
老實講啦，班垃圾猁仲唔係人啦，古天奴去巴塞，就咒人斷腳

Onyekuru 提早回收

得返單線先嚟收返個前峰⋯⋯前面點排？
吉祥物睇嚟都係咁先

佢傷緊 返黎醫 起碼要一排

應該收左league所以返黎

老實講雲迪克米九幾又勁撚大隻，holgate jags兩個都米八三，果場真係唔夠頂

耶子隊練緊龍

梳士貝利明叔

dowell好勁

打爆妓！

希望大Sam有睇

真係靠佢接月巴同巴克里班

黐孖筋。

碧福特

有波入

dowell 球十二碼

其實呢球之前已經試過比佢壓住黎頂

Dowell踢法有腦過巴克利
不過又係單薄左d

有啲奧燒feel
但俾波要再練練

又英人又靚仔

成班輸波淨屌賀基治

其實點可以怪佢，嗰球12碼真係50/50
以佢呢個年紀仲要係中堅位真係算係咁啦，講真踢咁耐佢有冇好似石頭嗰啲學界低級錯誤？
要搵人就應該屌碧福，而唔應該因為賀基治係黑人所以就怪佢

佢自己都知啦
應該retake
3比2真係隨時比人逼和

判無效唔重射先岩

Kenny同佢真係無stones個時咁成日派膠，stones到早兩日都仲派緊膠

Kenny個日除左出波見到明顯改善之外連包位都好左好多
最緊要係比岩個定位佢姐，成日一時閘一時中堅

我覺得賀基迪打中堅係幫到我哋班中堅速度慢轉身慢嘅問題
好多封位、標波、補位、搶點佢都夠快去做，長遠如果佢同堅尼夾到就真係未來十年條防線係靠佢哋

holgate真心唔錯 21歲仔 仲有排進步

隔離轉會post見到好似話想簽Van Aanholt..

契仔

9️⃣ goals
5️⃣ assists
1️⃣ big cup upset!

Kieran Dowell is pulling up trees with Nottingham Forest this season! 🌳

幾錢先 平平地未同你要左去

想要貝查特

修仔 出品....
30m啦

貝查應該去利

買成隊修仔做咩
想變中游

迪老虎又傳被賣走

無得踢

巴塞青訓而家真係慘過做雞
需要時就急call返去，唔需要時就理得你浪費時間

愛華頓大股東：盧卡古中巫術致離隊

【體育】愛華頓大股東剛在球會周年會議上爆料，聲言比利時射手盧卡古本於去年續約，但疑似中巫術，收到口訊後決改變主意，最終轉投曼聯。

愛華頓的大股東摩斯利說出令人驚訝的言論，表示盧卡古（Romelu Lukaku）本來願意與拖肥續約：「他中了巫毒，收到口訊說他需要加盟車路士。」據他指盧卡古的經理人拉奧拿於去年3月已向球會表示，盧卡古99%續約留效，他續道：「我們開出較車路士優厚的條件，他的經理人前來簽約，而行政總監羅拔艾史東也在，所有事情都準備就緒，甚至有一些記者在外等候。」

摩斯利指，盧卡古續約前致電母親，然後向會方指他收到來自非洲，叫他加盟車路士的口訊。最終事情出現戲劇性發展，盧卡古既沒續約，也沒回流車路士，而是以據報7500萬鎊轉會費改投曼聯。

曾向拖肥注資1.5億鎊清除債務的摩斯利，重申出了天價挽留該射手：「盧卡古一事與金錢無關，只要我是大股東，財政就不成問題。」

屌巴克利

盧卡古否認中巫術：會訴諸法律

【體育】曼聯射手盧卡古在周三透過代表否認因為巫術而拒絕跟愛華頓續約，更會對發表這言論的拖肥大股東摩斯利採取法律行動。

就摩斯利日前指盧卡古（Romelu Lukaku）因中巫術而拒與拖肥續約，當事人對於有關言論非常憤怒。這名24歲比利時國腳在周三透過代表否認，而且表示將會對此言論作出法律行動：「盧卡古的轉會決定跟巫術一點關係也沒有。他是天主教徒，巫術根本沒有在他的生活和信仰出現過。」

這名代表又指盧卡古拒絕跟愛華頓續約，全因為不信任愛華頓，亦對摩斯利的計劃沒有信心：「他希望在職業生涯跨出一步，盼望能夠離隊。」

愛華頓大股東摩斯利日前在球會周年會議上指，盧卡古本來願意與拖肥續約，因為中了巫術，聽到叫他加盟車路士的聲音，所以改變主意；不過他最終沒有回歸車仔，而是以7500萬鎊轉投曼聯。

阿老細柒夠未
今季仲未俾人笑夠？

schizophrenia

收手啦大腦細

笑咗

借走米拉
買托柒

咁多翼把撚咩
條托柒送都唔要啦
修咸出手買啦

大Sam應該識用托柒，但大Sam唔會長教，買埋堆得佢岩用嘅人下季又係死

易傷又麻撚煩
又唔係中鋒射手料
又要爭前鋒

佢打老鼠仔位其實幾好
好過真祖

我地變左老翼鋒集中地
bolasie Lennon Walcott 都係廿尾三十頭

淨係岩442 個輔鋒
翼又唔得 正前又唔得
阿記 控到波 就有發揮
不了

差個英式中鋒
就可以組個老一輩英撚組合

當月巴死嫁

counter attaxk先岩佢

條友出哂名 無腦
打反擊 比佢造波 一定好差

伊朗佬幾時先會醒d
由請鳩文到而家都on99

梗係唔係比佢做波
放波比會爆
當年對利突擊傳比togo佬個球正到
不過比babel插水12碼 輸番

比佢爆 但唔比佢打正前
姐係要留兩個係最前
如果比佢翼位 姐係要佢造波
人地一個華迪 己經做到呢樣野

算啦 托柒要踢起一早踢起

加上我隊成隊波
得肥朗做到放前線..
下下反擊 搶完再搵月巴放..

比雲格搞死左
咁多年都擺翼位

中鋒
Lennon Rooney Walcott
英撚足球

寧願用lookman

冇人睇？？？

土超佬 擔正

幾好喎

馬天拿做乜鳩

熱刺打摔角咁

杜辛啲link up唔錯
停到又俾到

火雞佬

而家係差兩邊斬波⋯

快買左閘啦大佬

下半場擺返冰島神中間 左邊Lookman

有魯尼d攻勢流暢好多
新兵杜辛差少少默契但暫時睇苦適應得好快

土超佬暫時表現都收貨

火鷄好對辦
雖然落後緊
但呢半場我收貨

唉 買左閘同中堅喇

4粒
不過火雞佬幾好

睇返隔離 耶子韋斯咸 都係4粒
不過係嬴 個感覺真係講唔出口

鎚仔本身人腳唔差
我地淨係條後防有幾多個上得台，心中有數啦
我覺得而家起碼前鋒問題起碼叫解決左先，至少今場睇到火雞佬踢法有腦同爭頂唔錯先
跟住麻煩大森抽水又好回佣又好，快手攪掂埋後防線同埋造波問題

椰子識用阿拿杜域
唔好再買大黑腸前鋒
今場雖然輸 但好左好多

昨晚好彩無睇, 唔係又激到訓唔著

條馬天拿係咪又派膠輸咁多粒?

第一球失晒位輸佢，
另外進攻甚至組織上係黑洞負資產，
因冇左腳關係一攞波只可以後/橫傳 or 交失，
究竟 Garbutt 有幾差 先可以排後過佢

熱刺進攻好立體
無邊隊對佢地唔失球
人地主場 輸就算啦
下場我愛主場 對西布朗
再輸就真係屌

3連敗 5場2分
大sam

保拿斯 咪再正選啦
連儂都叫夾

Garbutt 係咪好似最快2月1日可以register?

如果我係對面隊 一定每場搵隻快右翼
爆9你左閘

Sam Allardyce says the door remains open for Luke Garbutt to resurrect his Everton career.

The 24-year-old was left out of the Blues’ Premier League squad for the first half of the season.

But Big Sam says he will use between now and the end of the transfer window - when revised squad lists have to be submitted to the Premier League - to assess Garbutt.

都係走啦 又唔借走 浪費時間

第一球係隊長俾kane引左出去，所以馬天拿焗住包返入中間，如果施格臣有跟返個位就應該唔會走漏。
我都以為garbutt會有機會⋯

再一次鞭鳩文屍
有乜可能唔註冊一個左閘替補
仲借走佢真係搵肥威打左閘咩
大sam無乜嘢好，但最好係佢重用英人，所以我相信佢註冊garbutt真係會重用佢

好似要清走Tom Davies

西咸 椰子買呀屌

比大sam教無進步

耶子復仇記

其實安斯最尾一場已經俾咗份好重要嘅禮物我哋
就係將月巴放防中位，我哋個攻力就會好好多
再將冰島放返入中間，再放一隻翼出嚟，成隊波個行軍速度就會快好多
而家真係要搞搞個陣，咁搞法又去返護級

足球分析：
防中組合犯基本失誤 唔用舒拉達連還有他
施古臣放左翼=浪費 除左10號仲有個靚位

借nzonzi啦

其實我唔覺得係買/借咩人返嚟，而係應該睇究竟而家點樣排陣
究竟係想兩翼齊飛？定中央突破？定小組入涉？
再根據用乜嘢陣去買人

暫時都係無form,應該分波嗰個好似又為左就朗尼去左打翼
我情願佢簡單少少打返4411，朗尼打影子，施格臣唔好唔翼打返中間分波，左右出保拿斯加連儂

施格打影子 朗尼後少少
冰島神 埋門水準極高

佢攝位無朗尼咁好，同埋朗尼做波一時時，唔夠穩定

朗尼做波真係一時時
但冰島移動力太慢
打快 放佢太後佢後上唔到

我覺得佢只係需要跟到喺禁區頂執second/third波遠射就已經好夠，始終佢遠射好過攝位同頭鎚，搶點嗰啲野而家放心交俾杜辛

冰島佢俾馬天拿練到防守力都勁咗唔少，我覺得佢可以試下同基爾拍檔打中間做中場發電機，順便可以做多啲遠射，基爾就專做防守
進中就俾月巴，佢突前入涉個意識係幾好
左邊就波拿斯，右邊就有托柒就托柒，無托柒就連儂
咁樣可能會好過而家咁，兩個工兵防中，識守唔識轉攻

托柒年輪月巴
00年代中後期英格蘭

20m